Astus ette Anna Sohwina Pikkerpärh ja kaebas et Tallina ma mees Juhhan Köik on ähwartanud ja üttelnud et head luggu ei olle ja egga teie walget ei nää kui teie mulle wina ei anna
siis sai Kohto polest mõistetud selle ähwartamisse eest 20 hopi ja trahwitud mis tunnistab Kohtomees 
Tomas Raja XXX
Maddis Allik XXX
